未訓嘅入黎啦

早啲訓啦 知道可能你訓唔著 但係乖啦放低手機試下訓啦 聽朝返學返工加油
Night night

唔喎

趕緊project

巴士

你究竟係邊個 我睇唔透

加油啊

唔喎！！！

邊會訓得著

比屋企人個收音機嘈醒咗，訓唔返。DKLM

jed

點先訓得著

咁早有收音機？

聽日放假 點睇

24小時廣播

我開始咗放假

做ies做到狗咁